[A/I]《Another Eden：穿越時空的貓》(37）下個post就齊角

！！！！！！

！！！！！！

！！！！！！

！！！！！！

！！！！！！

！！！！！！

Q&A

Q.建唔建議首抽?

A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好

A.5星奶/火補 風補 國王AS >其次水劍(謝奈), 水法(麥提/AS), 巫女(由奈 原版/AS) 基本上宜家有五星就練

基本上大部分五星都有用, 不過你要最勁既就果幾隻

奶: 瑪莉，風補(補+必爆+加速+buff) 或者 火補(蘿潔塔) (補.法攻.異常盾)

物理打手: 火錘專武 水槍 水母 (娜基AS 一拳超人) 忍者(燕) 茜AS 蝶火女 (蘇賽特, 有專武會用原版多) 阿佐美 (配顯現專武) etc. (紫央專武收皮)

法師:水法 (麥提/AS) 有專武用原版都勁

輔助: 巫女(尤奈) 風補

Q.有冇得同人玩?

A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知

(其實都可以既 大家一齊開心. 不過唔知會唔會引起其他人暴動)

Q.副本係咩黎?

A.係次元裂縫入面可以打到角色既職業書,升星書

每日0500、1100、1700、2300時會回復1張綠票1張紅票。

打完第11章,係次元就會開放HARD難度

打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

【心得】副本系統須知、天冥值介紹及角色升星(升級)職業書出處(更新國際版V2.1.4) (取自巴哈 貓友)

Q.爆左主線之後有咩做

A.百討 釣魚 外傳 礦坑 清票 隱王

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?

A.去次元夾縫左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升5星

A.升啦,推薦升男主,大波艾美。而青蛙,海蕾娜,莉卡, 魔王 都有得上5星 (日服),係爭阿妹未有. 而邂逅角 (阿佐美, 迦琉, 思琳) 優先用夢書升5星 因為你唔會有機會抽到佢地5星

Q.邊到打最多經

A. 封域打經驗關 有紅票綠票版

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?

A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題

A.力量-物攻

智力-魔攻,補量

耐力-物防

精神-魔防

速度-行動順序

幸運-爆擊率 (法師法攻本身冇爆擊 升幸運聲稱可以減低被爆擊率)

Q.有冇攻略網站推介

巴哈

問問題工具

Q.仲有冇其他野要注意?

A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有廣告10石拎,總共30石

Q. 可唔可以用電腦模擬器玩?

A. 可以, 但係如果你用模擬器平台玩但係出左任何問題, 官方都有權唔幫你． 同埋如果有人想同一個帳號又玩模擬器又玩手機，建議唔好, 24小時內只可以引繼 3 - 4次, 第四次 好似 會被ban 24小時.

睇住攻略打輕鬆啲

齊角-1 走習主席提倡嘅N-1道路

係齊角-1個po lm

下個post就齊角 即係無下個post

細路最近儲到詠夢，諗緊升邊隻，希望大大們俾d意見

候選人：
4轉5
1. 菲露米娜
2. 尤因
3. 桔梗
4. 伽琉

轉style
1. 會長(星）轉原版
2.安娜貝爾（原版）轉as

睇你想唔想要陣

你班人渣 睇住黎 挑戰我一日可以玩足全日既精神

我目前主隊係大波艾米，茜，會長，瑪莉/由奈，芙朗as
，係最近多左芙朗先打得順咗，打落去係咪要陣好d

推埋舊POST先

Hi

新手留名

岩岩射晒9000石落劍翼pool

有收穫?

左邊2隻首抽

右邊4隻 岩先9000石抽 仲有3-4隻可以上5星的

仲摸索緊 唔知有乜特別

餵晒啲經驗卷 以家係咁跑任務

lm

有芙朗其他陣都係笑話嚟 不過升伽琉啦 起碼唔會抽到5星 又實用

Q.主角群洗唔洗升5星

A.升啦,推薦升男主,大波艾美。而青蛙,海蕾娜,莉卡, 魔王 都有得上5星 (日服),係爭阿妹未有. 而邂逅角 (阿佐美, 迦琉, 思琳) 優先用夢書升5星 因為你唔會有機會抽到佢地5星

我捉到佢未改字

打古東放多隻咩好 好耐之前打過一次勁辛苦

用原版伽琉+艾米vc
差唔多成個副本啲怪都秒晒喎

有咩英 你呢個組合道中都好痛苦

我打現東都係硬食小怪

入隻高速角拉大波vc 比火法咪唔駛硬食
硬唔硬食其次 主要唔想浪費時間

下場試下
今場我火槍換中二槍 再加咗風王入去

留名下個po齊角

佢份人好懶

所以齊角-1

標準隊

呢個先係標準

玩唔起

麻麻地

又有新post

幾得意喎

等佢遲d再出 仲埋話會改善月費

邊會帶瑪莉由奈
仲標

你現東黎

咁平嘅隊都玩唔起

刷緊百討...好難睇邊啲未打

咁得意 痴線架

睇章咪得

大家幫手抽得唔得先 薄酬 薄酬

好lag..

估唔到你連部機都渣

點抽先得 唔識日文

送比女

...

錘角普攻變全體係咪最快嘅刷百討方法

想要嗰個角色嘅職業書 帶埋入副本打會唔會易出啲

龍槍道中秒哂、boss&fear violet 1T地陣秒殺

咁都有433天我組依隊240天都無

Btw,放由奈係為雙降？定係天值考慮？
阿露緹娜可唔可以用劍之祈禱取代？

有冇睇個名架

由奈係因為降神巫, 唔用由奈你用草人果招業相之力同樣效果, 所以草人其實好有用, 高天值, 高速, 業力
用劍祈可能秒唔到現東武士, 睇人講好似差少少, 你可以試試

邊有咁多天值 課長

渣GA, 草人啦

隻草人仲低過主角

其實係勁, 如果唔係點會話要升佢

要升咁多次 80lv 搵鬼升

不凋花一堆上級卷, 仲唔快啲玩

唔會 讀心驚更加難出

唔玩垃圾外傳

利申次次打第一場都出

ok u win

你渣姐

我打到都無用 連4.5星都冇

LM

Retweet and 心心就得架啦

自用 大佬幫手未

係 不過辛西婭都得

你齊角就幫你

貓圖鑑係咪得100隻

120?

開到盡得100隻 但圖鑑寫有112

一陣同女神出街 有咩注意

唔好出手拖

咩意思 癲佬

唔好無啦啦拖佢呀 變態佬

我唔係你呀 癲佬

同佢講下我啲發明 又多個話題

啲發明 唔啱用傾黎做乜

唔使啱用都講得
嗱 你咁講

喂 你知唔知連登有個on9仔成日發明啲尻嘢

知＝有共鳴

唔知＝講佢知 有話題

你唔係ON9 你係癲佬

一樣啫 到時結婚記得俾返封媒人利是我

唔會俾癲佬

下次唔幫你

不過應該無下次了 你照我咁做實溝到

問佢 知唔知點先解決到一拖女仔手就扯旗

癲佬溝女方式 真係癲

咁夜先出 咩心態

人哋同你一樣 狗工

出門先

lm待笑
一陣記得文字直播食飯經過
當自己電車男

唔會得閒理你哋

咪ff啦 食飯實dead air睇電話
到時咪又要我教路

已經諗到好多笑話講俾佢知

講個嚟聽下先啦

唔會話俾癲佬知

佢最近個發明咩人草飛機杯
你試下同個女神講呢樣

咁你點成功呀 講出嚟大家幫你改良下個笑話呀嘛

然後佢女神鍾意我

同條女打開話題: 知唔知最近連登有個痴線佬叫咩L其M, 好鬼變態痴線
知＝有共鳴
唔知＝講佢知 有話題
最後可以提句: 不過我都block咗佢定佢單機lu

然後條女一巴車埋嚟 其實我就係lm巴

肥婆巴接我放工工

有冇買定菊花茶

有咩用

減傷

我1

強迫症升埋最後一級

何b呢

你冇咩

小妹無

建議你去波台格劍

狗咬丁丁

芙朗

4星

龍槍

死乸型

retweet邊條

...要自貼？

係時候要抽

圖呢

被女神發好人卡?定係被佢發現你同痴線佬LM傾得咁開心?

why not both

仆街了 係火山VH到發到夢書
今次食屎了

死癲佬

講中了

又開到一本

呢條 唔該大佬

用返黑貓就入到終境

炒咗

咁易中仲得了既 4號11點第二輪

中左即獲6000石

中咗要點拎

古拉迪爾呢個乸型有5星唔見巴哈果個介紹post 講嘅...

有5星咩

結局？

你想要咩結局

咩事喊

扮喊姐

新入坑，抽邊個池好？

得米？

劍與翼

最下面個2個

女神著裙好正

有冇拖到呀

無

渣ga 恥與為伍

學你癲法 都溝唔到

我嗰啲叫不羈

你個啲叫不GAY

same
咁你哋食咗咩

食平野

幾好呀 咁邊個請

突隊過瑪莉專武
原來keep住降智就ok

突陣呢...

用陣太離地

偽娘真係好屈機

Btw,攻擊硬玉唔夠洗係咪刷現東最好？貓道隱王早已刷哂

緊係ME 啦

配埋突陣 一hit 秒王

又話堅持唔用配布

佢有冇講下次我請

嗰個係昨日嘅我

有

得米

同佢咁客氣, molamola

咪打沉佢啦

我有日本朋友 借佢屋企寄去 再幫我寄黎香港

你一定得嘅

你隻死癲佬 咪燈

你一定溝唔到！

你又祝福下佢

癲佬的祝福

祝你...

祝佢無咗隻豬

有咩好玩

啲石除咗抽角仲有冇其他適合嘅用途？

痴線佬會買票刷異節

女

玩你算

我好玩過女

我

我唔準你咁話齊角-1巴
痴線佬個名只能係你擁有

你

我唔痴線 今日好正常

玩

含

未

刷異節

幫你答咗

渣

射咗

呢句已經好痴線

爽

我今日無出痴線post

真 痴線台台主

狗工台台主

開工未

瞓啦 聽朝開工

開工咪又諗發明

留名

講笑 呢排唔會出住

再出會有比較 好似回咗塘咁

再也沒法回到當初

等呢個發明刁淡先

難聽過粗口

hi

岩先抽到 咩評價 無乜特別就唔升住先

仲有咩pool值得抽？ 劍翼pool個兩隻都抽齊

食屎

即係好嘢嚟？ 巴哈無乜post介紹依隻

好唔好唔係重點
5星+女角先係重點
同埋要搵評價去巴哈5星介紹個度咪得
其實你係咪想曬角

狗工 起咗身未

暫時抽到嘅5星全部都係女角

搵到了 個5星角介紹

好癲

癲佬

召喚我做乜 有感情煩惱？

係

講吧

聽日又可以月費10抽

As狐狸仲癲

好煩

唔講呢世溝唔到女神

月卡出左?

同我一齊浸緊溫泉

好毒

日版

佢吊我引我先

瞓醒未

原來5境入終境會去呢到
見到隻色唔係艾路茲恩有一秒sad咗

唔好偷走我隻寵物 唔該

好煩 我寧願唔溝

做咩牙 要幫手?

黎啦 講出黎等我地幫下你手

比我溝算啦

講你都唔明

你淨喊唔講我地都幫唔到你㗎喎

實不相瞞 我a99 你講出嚟 我實幫到你

食過99次波台？

波台無女

答未 dllm

可以你係女㗎

終於肝完兩個外傳開始肝第三個

一個肝壞咗既人

你用石買紅綠票

唔係 用晒紅綠票就用IOS個輔助左右跑咁掛機

點樣掛戰鬥唔是都要自己撳咩

我睇依度學 唔算全自動 要隔一段時間點下個mon

點1下維持10秒(因為個錄製得10秒）

所以掛個陣瘋狂點百幾下 就會維持百幾下個10秒

人？

條女做喵

條女冇理我啦

已讀不回？

當日食嘢情境

唔講啲post...
點有話題

睇死佢個咸濕仔都係望住人地對波

安娜專武又幾好用

拎我啲post出嚟分享 咪bra都除埋俾你睇

直接上埋佢屋企

肥婆巴move on la

下個更大波

下個真係要講下我啲發明post 咁先顯得個人有內涵

教我溝女未

你有目標咩

進度去到邊

等緊出世

改咗名未

惟有飲

唔會溝到

留咗名

排隊

係咪唔得閒覆你咋

藍面鐮刀d技好怪唔識用，抽完番黎無練過

大神有無an機既輔助

代post: 肥婆死全家巴打因為私人理由會暫時潛水一排 大家唔使掛住佢

為女深潛?

唔透露太多啦 俾返啲私人空間當事人

快D發明個真人AI公仔俾佢
BTW 連續2次現東都開左夢書

bye 你這輩子的運氣用光了

所以沒女友

我可以做你的

依個機會我俾肥婆巴

我的心裏只有你 沒有他

又多條女玩

係唔係大部分人都過到第一次過

好勁喎, 唔睇條片都唔知
1. 唔駛自己入咗後排都可以累積珠
2. 啲珠屈到雙子清BUFF都清唔走

終之境總有第一次架....

利申 第一次入終境係5境有貓

仲以為好難

慢慢會變公廁

屌你呀 未入過終境呀

玩咗幾耐...

幾個月

我5個月 3 次

睇完依條，發現鐮刀可能1lv都可以過到

睇哂打、突、斬陣，發現斬陣好似最穩陣

搵日work from home 試試佢先

其實有安娜已經好穩, 可以開技回MP

個半月入左兩次

結果係貓刀同佢之間揀左佢

安娜+瑪利 每round回 70mp已經係無限mp

收到風 聽日日版會出新角

一日入左三次 有冇人追到我

運氣話黎就黎 又上一次 一晚上2次 真係公廁

我屌哂上面咁多個

劇場了我心願

水槍過氣啦依加好少用

等AS

識玩的話邊隻都會有玩法ge

整容妹

成日出as當更新

再喊又乜都唔講就扑咗你

冇野好講

你一日打1000次副本

啲運氣用晒

屌得好！

叫春去感情台

都冇女 點叫春

條女手機壞咗覆唔到你啫

合到了

wow

嘩乜

分享喜悅

新女

成功報料

係咁出角又冇劇情打 其實不如有新外傳/主線先出新角抽得唔得

已經開始對新角冇咩興趣想知效果
最多睇下個立繪

照咁睇係咪會有龍宮城2

冇本體

由佢出到今日 先合到

等e66算

又水槍
突陣都可以放齊水槍落去

有排 又要刷異節

精槍黎

自動飛機杯

水晶槍

佢全部新角都有基本四屬

所以都計佢水槍 加埋人魚槍 水槍 突陣妹
水突陣

呢隻好勁下

我勁啲

你有丁

已經收到風年頭會出

拆咗出嚟做武器
突陣可以入我

有無捏住個袋先

又燈

用百幾萬 清靈晶

咁多碎片

刷古東 就會多

勁過痴線台台主

痴線肥婆

我啱啱開始刷古東 有咩要注意

同刷現東一樣

唔係刷道中 就咁過關都有好多

真 尾王一個箱都50

暫時幾有新鮮感 爽過現東
係咪刷到毒痛中級就quit得

完場有機會趺

跌咗好多劍劍 但想要槍槍

慢慢刷

由出古東到依家 我都仲未換哂啲靈晶

去污染坑掛機好似快D

要換埋啲靈晶先叫刷哂

污染坑用水槍壓血一個VC可以清晒全部怪

我知 但唔會突登刷

有新角抽 拿拿聲推主線拎石先

邊洗壓血, 裝3個高級靈晶啦

新手刷 邊有高級 翠晶槍壓血最快

輕鬆啦

扮乜

換啲嘢好廢下....

我廢物台台主

真

喊夠未

營造返個開心氣氛俾佢ok?

多謝合作

下個更可愛

到最後都係用返電腦玩
用手機玩有D麻煩

岩岩打VH工業開左夢書

入咗海之國 真係換唔落手 中級毒痛有冇得換

有得換 20個骨

咁唔換50了 太垃圾

新手沒人理

有幾新？

新過L其名

L其名老屎忽

5個月咋...

老seafood啦

識人玩咗5年

識人玩咗10年

終極老屎忽

想問下草人轉生係升到80再轉先加天值定唔係每次都會加天值？

一定係80lv轉先有得升天值

唔怪得冇加到

我就快整完異境火山槍，整唔整埋火山拳？好似都幾勁

異境無野刷先整 用八妖同未來新武器 傷害應該差唔多

異境杖同刀冇嘢取代到
拳就算啦 無屬拳仲有戲唱嗎

無整 有咩效果

星天票 十抽收工

永遠-...

腳

魚妹呢？

決定要進行痴線佬修行
將隻阿佐美升到255天值

加速杖只係比東方杖多10點速，我反而覺得麻麻
我都想整埋把刀

異境杖30速
差成個徽章喎

阿妹5星同as阿爾德終於來我大破燈之日

阿妹：你收爹好嗎

我100

終於有副本增量 紅票有地方用了

紅票要黎升艾米天值

幾時升都duck

大奶奶

真心刷咗外傳先 有石石

刷哂 差ida3同銀色菊花

無加倍都刷....
我差塔

全撚部刷哂好耐啦

痴線佬先等加倍

佢加倍個啲都刷哂

唔加倍刷刷感覺蝕咗紅票

司夢人終於可以升

我刷淨塔

加倍刷快啲刷完。。。

但我已經刷完

留定名

有冇後悔

沒 早刷早享受
遲刷好柒頭

早享受咗啲咩...

開心大發現...
直接禁鑽石個+
就可以去睇廣告

洗唔洗咁多隻拉布莉

多咗石可以享受抽卡爆死

開post未

又追擊

唉屌 冇啦冇啦

齊角-1

十號先公佈 好耐

as麥提出專武 頂住先

信我啦 專業分析嚟
明顯係講男主又新野 阿妹上篇成章都係佢講野同介紹 係時間唔夠先出唔到5星今次點都會有 認真分析師

10號仲要一齊直播 隨時會合埋ser

覆你未

可能出咗事 報驚好喎

又話有新角抽角呢？

想玩但一直dl唔到 有冇人試過
利申 iPhone 11 ios14

日服

多謝你哋燈

卡咗係邊

試咗幾次都係咁

你WIFI 未連

連咗 一禁佢又重新down過

唔知 未試過

我都試過同女神WhatsApp 變左單機

最後對話紀錄

8月

I know your feel

重新開機

啱啱得咗了
唔該

恭喜

課金抽多D女唔洗喊

國際版冇乜女

10號會有好多

唔係唔課呀！

抽親都5星女角 希望下次比隻男5星我

都幾難再出男角

關wifi咩事呢家ios可以用數據down大apps啦
利申每次都用數據更新

肝三日 終於肝完個外傳礦坑

係咁掘掘掘 伐伐伐 人都癲

人都死埋唔想推個故事落去

升左火蘿利去到五星
落打陣有沒用? 定係去火陣會好D?

我老啦

係咩
前幾星期仲係話過200m唔比up

去設定-》itunes與apps store個度有得揀

嗰2個！係敗筆 溝女唔用得標點架

到你貼

好少會咁架喎 你夾硬拖人？

無得貼

正 又有新仔恰

我係佢後面
我叫佢等埋
就一個門啪埋黎

啱啱睇完 男排 stephy好正

3日 我分開咗勁耐

咪劇透啦 好多新人
不過我覺得呢個外傳boss嘅伏筆幾好

火啦 火陣睇你都無補血

下個小心啲啦 或者問下我

咪扮

你對人做咗啲咩呀

可以用呢個話題撩下女神

發明家：lm巴

死得仲快...

咪倒米

好好笑

你short咗？ 幅圖唔係搞笑

你先係癲

其實係.....打情罵俏

我宜家處於人生嘅瘋癲狀態

咁你哋幾耐無打過

真心覺得幾好玩睇住由荒野起到變村鎮

仆街 啲起屋材料全部我打返黎

憑咩主角唔係村長

三四個月到
佢搬左上去

做寶物任仲癲

你成世都係

我上次就係講左呢一句

連續3次女角都要課2pack先中

啲女女好小氣

百毒不侵 射2000又中一隻

搬埋自己上去

出咗5星陰劍 但我無斬陣
我要突陣

抽到有咪得

驚再抽又出陰劍

課到有

我打機唔課金

破老處

儲起佢call ptgf..

你去做ptbf跟住課時空貓

會窮

招牌寫你連登名夠搵食了 1q送gif9

手軟先定丁軟先

ptbf比人屌的

唔接男

假狗女

btw 男俾屌都會扯 都會射

你軟丁

硬過鐵

圖定gif

咪秒回啦csl

扮工ing

扮

又有得抽啦

代抽中即獲6000石

麥提as專武點打，死極死唔去
一死就訓嚟復活

贏左，要等一rd, 等佢自然醒先殺得死

成班都好早

必五中晶弓, 好想要雷刀

新必5 pools伏到hi hi不抽了

新手無知一問隻game其實係咪好難玩
我係因為P5R所以啱啱入坑，玩到頭13章都覺得幾好玩
但係望到人哋要打雙子嘅話好似好撚難好多嘢要學咁係咪我太天對隻game有啲咩誤會
Btw咁樣開局係咪叫唔差

勁能到

真係唔識唔係曬命上巴哈望到話依隻做首抽最好就咁樣開局
但係望見啲台仔玩好似好複雜咁又要齊角又要好多攻略咁睇到驚驚地

我知啊但真係好勁

石account?

答返你，隻game好易，你呢d角，打隱藏boss都過到幾個

係雙子作為隱藏boss之中都算難打

多謝師兄解答無知新手走去巴哈睇吓真係嚇親

慢慢清哂主線／外傳先
雙子依d急唔嚟

隻驚易到弱智都識玩

雙子點過

我都想問定先

唔係算 係最難 我仲未打到 其他都打哂 係差佢

日服？ 潛在靈晶加持下輕鬆啦

唔夠打 有無片

渣ga 日服都打唔到
國際服都出埋打斬突風陣全過啦

有無片

今晚幫你

請善用大腦

今晚試下錄俾你

希望你幫到我

幫你溝女

好人一世平安🙏

想問下國際ser係咪淨係出到第二部中篇？

好難打打咗勁耐 成隊都突擊打佢唔入肉

火陣魔獸王戰術

個個係肥婆

抽晶弓池出金門點知抽到歪曬

雙子唔關你事啦 遲啲先 反正唔限時

我初初卡關 電單車佬唔夠打...

是 12月尾出後篇

火陣平民隊輕取

痴線佬

事實喎

係唔係就咁RETWEET就得?

想問下除咗主線仲有冇咩快嘅打石方法

係咪極限

打外傳

裂縫果到多左個寶箱有咩用?

今晚11點 會開到 多張綠票同紅票
日日有

thanks

岩哂你個痴線佬

終於有火斧

辣殺黎既

但多謝你幫手

頂住先

走去巴哈唔睇新手篇走去睇雙子

我都覺得奇怪, 一睇就睇隱王, 就等於玩MHW一開波就諗住打黑龍咁
而且雙子之所以難打都係因為冇靈晶鍊成, 有靈晶鍊成最極端情況下都有人齋用配布角色打爆雙子

就算無睇新手都應該有睇五星介紹掛

慢慢玩先啦
雙子未咁快到你打住

未齊結晶係咪唔洗諗

多謝各位痴線佬!
我終於入到第一次既貓神社

貓...神...社？
換晒啲靈晶自然拎得晒啲御守

刷外傳其實係咪唔使堆天冥 反正無異節跌

阿爾德貓正好多

好撚癲

台服未開潛在都打得贏 架仔仲有配布角組合過 點會

日服一隻尤恩as都贏一半啦

邊個係尤恩

未玩過既新手 想為左p5r 入坑 想問應該買 有咩角色既石頭號好

Ys

正常嫁

你就係

直接買萬幾石賬就ok

D 5星唔會好難抽?? 好怕 買完 用哂D石都抽唔中好野

睇人品

買隻首抽 既石頭號會唔會穩陣D 但唔知邊可能由頭用到落尾

陣角
而家睇埋7次廣告，好運既一日有100石，10日又一條好漢，買唔買都得啦

THX 另外再想問一問 AS角 同冇AS 既分別 係咪差好遠

你可以當兩隻角黎睇，有d原版連專武勁d,有d as因為新岀 所以又勁d

好似無

渣嫁

自選池今日到期未抽記得今日抽啦

有冇公主as

開POST都唔叫

茶壺角色任務寫得好好

依家先解

我仲有大把角色任未解

想問下真證係咪要推主線先合到？

去到古東

我59章，開到焚書但靈晶合成無得揀真證

繼續推, 去到後面未東貓社先有

好彩WFH終於有啲時間推下進度
我連魔劍3都未開始玩

拎咗P5R個1000石未

拎左 感謝巴打

宜家男主255天左，返而啲紅票唔知點用好
,暫時蛇肝 VH緊升魔獸王冥值 唔知好唔好

我覺得已經冇咩所謂, 幫啲有用角色整咗VC靈晶先, 例如茶壺, 又或者去打P5R個VH拎哂獎勵先都得

我唔識玩P5R個VH

定我快快手推魔劍3打佢個VH ?

終於肯去刷衝天塔

同IDA1一樣, 執嘢拎分換獎勵, 另外有少少嘢做
1.有10個任務係由VH一開頭果隻怪比你做, 係VH唔同位搵BOSS打
2. 係最後有4條路, 分別係升violet joker mona同屎鳩呢個4個角色嘅天值

刷緊料升偽娘把弓

魔劍3我都未

我都刷緊一隻火槍帶5隻廢柴

如果我同你講我小公主大冒險都未開始.....

IDA1果時係點 太耐歷史唔記得晒

你話IDA1意思係指當普通外傳副本咁打？

大家都係一帶五

你個陣勁啲 我無你後面嗰2隻
打王前得28000左右

是 齋開箱 有fear就打
儲夠分就開到任

不過你其他外傳未刷就刷咗先啦 宜家加倍

點樣加倍？

即係魔劍副本嗰啲打完怪咪會跌嘢 宜家會跌多啲
要刷就襯呢段間刷 p5r無加倍可以之後先刷

肥巴你隻渣爾德升咗幾多天?
我最近都開始刷王城, 一本書都打唔到, 同龍槍同樣低機率

我搵唔返個公告
幾時講架

其實一百都冇

尋日更新嗰個

我VH打王前35000左右
話說我刷到七十萬都未見過副本fear

30萬 見過2次

忙完

忙裏偷閒

刷完天塔

無票

廢

再嘈已讀不回你

我都唔想行到呢步🤷‍♀️

送你過去波台

拎水喉通個條p5r勁到呢...

你刷淨泥個？ 我後面2個都未刷完

勁過雷刀

吹啦

又叫春

我2隻都冇

一齊叫

你畫名po就好遲彈出來 其他po就秒彈

未打P5個VH咩?

我前幾日先課，1月1先自選

怪我咯

唔怪你怪邊個

刷天值重要啲

"晶屬角色因為複寫效果都有點殘念，而晶槍的各種輔助效果還要綁定複寫更缺乏彈性，並且突隊已經有個能邊打邊爆的AS芙朗跟全體疊降全屬耐的AS西雅爾了，讓晶槍定位頗為尷尬，不過立繪一如往常的維持水屬美女隊的優秀表現，個性還超級有病，有愛就抽吧。"
陰公新果隻廢到咁

果個我都刷完
係把劍未升到10LV

講番先, 之前果張唔知邊Q個整出嚟嘅角色排名榜參考下就算, 咪當真
skull冇可能超越雷刀, 雷刀無視ZONE特性額外拉AF條勁得多

刷到10lv做咩 都係廢

ok 唔超越
skull=雷刀

好笑呀

笑咗俾個like 唔使再食雞

我ida2同外轉2都未刷

ida2得閒刷fear

咪撚係刷夠詩篇上5星就收工啦，把武器無撚用

我把偽娘弓都係得6lv，最重要係升到原版上80lv幫as加bonus

屎忽痕
唔升到上10LV點証明自己係痴線佬

想問刷異境閃光怪係咪一定要as風拳？

用as安娜/小雛 先制減速殺唔殺到？

定係專武獨眼先制挑釁已經可以？

減速未試過
挑釁係完全冇用, 唔駛試

閃光怪 有一定機率會用逃走
你唔開AF既話可以鎖定打佢
打到其他怪就會走
我多數用龍槍

由開始玩到而家all in曬落突陣個pool都抽唔到佢

運氣問題sosad

我承認你係

即係又靠運氣隻閃光怪唔會即閃？

下下af效率太低，諗緊升唔升隻as風拳用

係
你唔AF 佢係有機會走

用學生妹虎吼一閃應該一下可以打死

我隻龍槍227速 閃光走果時仲快過佢

好耐無打 以前成日都比佢走咗

227速已經夠壓閃光怪？咁好多隻都得啦

關咩事呀, 350速都快唔過佢
佢係有機會你出招之前就走

我想講既係
閃光怪好似係快過一切
所以佢走係阻唔到

(被閃走的黑貓)老公

其實以依家角色嘅強度, 異境啲BOSS FEAR都可以唔駛開AF輕鬆平砍, 你咪AF留俾閃光怪
當然最好升風拳AS, 超舒服, 唔駛連續出2次閃光怪就要求神拜佛

聽朝又約咗女神 有咩注意

真成日無af 狂遇到閃光，有af既時侯就一隻都無

一係無 一係連住咁黎 真係吹脹

收工聽日開始刷ida2

人地隻阿妹痛咁多

天255, 又塞4粒鍊成靈晶又有證

我阿妹都係得60 天 杖類既天值唔高

魔劍2
團長

癲佬 仲要唔係成隊法c 鳩砌嘅

屌IDA隻合成獸仲要擺喺機房啲位 痴撚線

收皮啦 又話已讀你

要唔要劇透

唔洗 準備一次過睇晒123嘅劇情

比隻嘢搞到個心寒一寒

芙朗點上靈晶？

水水爆？

水爆hp最大加傷 應該係

又鬧

你9up先

就得

加油

諗住送份禮物 有咩好介紹

咁快送禮物

聖誕節

有幾熟先

8成啦

8成都食得啦 去百街維記執一劑聖誕快樂咪算

乜黎

收皮啦 兄弟都講大話

冇講大話 個日真係冇理我

第二日應你吖嘛

第三日

你喊咗成個禮拜

喊咗兩日姐

幾多號出去先 聖誕肯同你出姐係有機會啦

搵間coffee shop/酒店自助餐又好 總知情調好少少嘅 最好黑麻麻
又有d少量酒精飲品飲下 睇下女神中意咩野 你都多少有概念啦

聖誕禮物 唔洗咁貴 覺得送花好老土又乜又柒可以送 冰乾花 又細又靚上網打就會搵到圖
最好有咁夜食咁夜 幾杯落肚

跟住搵個地方坐抵 傾下計 大家情到濃時 又咁夜啦 跟住同佢講
L其M 如果佢ok 就可以上房

利申:鳩up

點止呀

高手

關l其m咩事

你教的

我建議送gif表達愛意

講發明post喎

靠你

我4毒撚唔好信

攞錢嚟先

你係毒閪 你好絲黎的

攞咗

G持肥婆了

多謝

俾我呀

好型 好想跟你搵食 除左冰乾花仲送咩好

Call L其m 研究所

白色聖誕

我老人家技窮了 要搵l其m幫手

已俾

窮人免問

6000石

鬥老？

好無誠意

唔要石 抽4星嘅

咁送張五星卷俾你

依家個現東陣
係風王 中二槍as 獨眼 阿佐美（升天值） 龍槍 同芙朗
岩岩升左水弓五星 換唔換入去好 換既係唔係換走獨眼？

可以諗諗

獨眼冇用

我呢

ok

我要黎擋傷咋
中二槍as又10lv武 係煩在風王傷唔高 但又唔想轉用佢as 我打現東打埋fear 試過幾次係 第三四關俾fear一下清場

送你溝女法則
第一條 你愈緊張條女 佢愈唔會鐘意你

me 50

me51

直接買condom俾佢聖誕節用咪算囉

不要去暗戀

我唔是咁嘅人

第一次就中出咁激...

我都想送份禮物

送比我

點睇自己貓個總等級

屌溝死女

COW唔到你有咩用

我唔係女

我絲

咁大獲

屍, 仲要巨人觀果隻發哂脤

用quicktime 放上MacBook玩好撚正

仲有3日就破燈
女豬5星 阿爾德大改 釣魚２ 連戰 新西方外典 龍女as

點睇我又撞到同事

你仲未放棄

想問下國際版嘅魔獸王buff咗做日版嘅倍率未？

星座jj 估下我咩星座

變態

男男

雙子?定魚？

錯

LOM仲好玩 決定入去升爆先出嚟

推，想升隻打專武戰唔知升唔升好

新手想問應該優先升邊幾隻 同埋未來組隊既方向

升咗五星先 六隻五星組埋一隊 都夠打

今晚又約咗 有咩注意

搵L其M幫手

唔想搵癲佬

我毒撚幫唔到你

清你個idea唔毒喎 好有見地

鳩UP師、

知唔知自己點解有2個負評？

升啦 都係秒

我唔會再幫佢 佢欺騙我感情

茶壺 優先

佢女嚟 實有見地架

好衰囉 負皮hey0人

lom我係完全唔想掂
要定時去刷史萊姆

請問打完主線13章，唔夠力打P5第三章，入去被兵秒，
有無邊隻必升同點編隊會好啲??

冇陣角秒唔到

你新手咩

唔好打住 打下主線先 第一部完再入就輕鬆打
陰屬嗰隻劍蘿莉最強 一隻打10隻

請問P5活動有無限時

永限
但12月17日前打完 p5第一部 開第二部會有送1000石
過咗就無石送

好的.感謝

冇呃過你喎

係，陰劍個pool開始玩

我係呢個post嘅當值老屎忽
能為你服務我都好開心

咁唔關你事啦
俾你升到5星都升唔到把武同裝

咁你喊乜春

咁問多個問題，揀6隻出黎打主線，邊6隻最好

風屬嗰5隻 加下面隻瑪莉艾爾 夠爆機
陰劍就用嚟打耐風怪

佢掛住你

你唔喊 即係你唔掛住我？

畫咗名就會掛

專武月華幾好用
插埋靈晶爆擊打到幾十萬

得陰劍雷刀過唔到雷莉專武第二戰所以想抄下人

畫咗 我就無利用價值

主線爆晒未

爆曬

喊都唔撚俾

第一次出2異節 睇嚟今晚得米

曬 得米變甩米

有冇蘋果妹

你係無原因咁喊

感動囉

比力

有呀

dllm block

巴哈無攻略咩

不如你大愛啲 要左肥婆巴去

我gay

巴哈垃圾攻略 突陣打天下

咁未岩囉 hehe

gay淨係鍾意靚仔

淨係搵到啲陣隊同魔獸王+as伽琉

無as伽琉？

冇，未打到5星書

咁無謂強求啦 遲啲再打

唯有係咁

連登有愛 感動都唔俾

你問下呢到有冇人覺得你係感動而喊

agger 曬女負皮

冇女

釣魚有咩好玩 都唔知釣黎做咩 又無獎勵

最多石係釣魚

竟然

轉頭搵攻略睇吓先 肝完LOM再釣魚

收到風10號會講 下年出釣魚2.0 釣魚妹開眼應該會稱霸一段時間

收到風釣魚妹係開地陣 創先河

今晚肥婆巴返嚟
如果send笑公仔 即係被拒絕short咗
如果send喊公仔 即係真係被拒絕

SD GIF姐係咩

即係我嚟

又一個虐待小藍

我決定放棄 唔喊了

今晚美國肥牛
我既!

結果如何？ 中岀飛？

都話佢會short 大家睇到啦
都係安份守己做返個毒撚

跟得你多

請飲記得叫我

預埋

隻由因先制加雙防 加埋聖騎士會唔會扣0

新手啱啱玩 主線打完魔獸王 想問下五星自選邊隻好？

+1

得依啲

係啊

五星得呢d

主線推遠啲拎多啲石抽完先諗自選啦

好啦 依家抽邊個pool好d?

陣角為先
地陣或者斬陣都可以
P5R 新角係地屬斬角 好屈機

唔係就夠期咩

Ida 抽水槍
下一個pool 抽as中二槍

佢寫一月到期ga

計 課完再多30日嚟自選，所以唔馳咁早課

已經將衝天塔同kms 2個副本打完

慢

想課金了

計過 慳咗50張紅票

早打早超生

早打 早啲拎石
我遲打 就升天值

近排打現東多左好多靈晶
睇黎星期六日都係要去刷下碎片
唔係好夠用

比啲你

順豐？到付？

擺咗上交易頻道1

肝已壞

點刷咁快 你撞埋怪 刷史萊姆重生？

165小藍, 我瑪莉304速度都唔夠佢快, 係咪痴撚線

仲有一日

小藍一回殺唔到嘅話最好用先制根性隻黑妹打 佢D速度時快時慢 捱到第一T就輕鬆

聽日宣佈結束營運

執前一定阿妹5星

直接出as阿妹

都係5星

破天荒 4星as

九死一生靈晶

4星as我切柒都得

未開始換 有排玩

唔好走數

渣架

齊角未

課金之後，抽付款1000石的，話咩維護唔俾抽，點解決？

你係唔係抽必五果個
果個池d description錯左 暫時封左

你唔係女咩

Oh!!! Thx!!

駁咗丁

係咪冇下個po啦，就嚟1001,但-1巴打仲係-1

唔好推咁快

係啊 去草原撞50隻怪刷白金

死人妖

橙..

仲肝過個礦坑外傳

做乜隻驚要更新

你有魚妹啦咩

痴線 係咁推post

-1

就來有

仲推

dllm又喊乜柒

因為要更新

有冇人有抽嗰個pool...
好人好姐點會去抽 on99

咩pool

ida pool 有抽過就賠一隻5星

係咪任揀先

非

唔夠誠意

有哂啲角 點會抽

G持遊戲

-1巴

你地繼續傷害我丫

開post轉插圖

點解隻賈德接唔到5星任 明明條件都做齊

開PO用呢個

做咗外傳未

Q.主角群洗唔洗升5星

A.升啦,推薦升男主,大波艾美。而青蛙,海蕾娜,莉卡, 魔王 都有得上5星 (日服),係爭阿妹未有. 而邂逅角 (阿佐美, 迦琉, 思琳) 優先用夢書升5星 因為你唔會有機會抽到佢地5星

改咗佢啦, 仲升渣喵仲乜

收到風有AS

原來接咗 任務無提示 走咗去打思琳

岩岩周圍走又搵到了

首抽個Q&A先伏

果個直頭DEL撚咗佢啦

渣喵: DLLM

！！！！！！

！！！！！！

！！！！！！

！！！！！！

！！！！！！

！！！！！！

Q&A

Q.建唔建議首抽?

A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好

A. 求其執一隻96分以上都可以開 刷一次十幾廿分鐘
下面係最強角色分數排名

Q.有冇得同人玩?

A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知

(其實都可以既 大家一齊開心. 不過唔知會唔會引起其他人暴動 )

Q.副本係咩黎?

A.係次元裂縫入面可以打到角色既職業書,升星書

每日0500、1100、1700、2300時會回復1張綠票1張紅票。

打完第11章,係次元就會開放HARD難度

打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

【心得】副本系統須知、天冥值介紹及角色升星(升級)職業書出處(更新國際版V2.1.4) (取自巴哈 貓友)

Q.爆左主線之後有咩做

A.百討 釣魚 外傳 礦坑 清票 隱王

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?

A.去次元夾縫左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升5星

A.升啦, 推薦升男主,大波艾美。而青蛙,海蕾娜,莉卡, 魔王 都有得上5星 (日服),係爭阿妹未有. 而邂逅角 (阿佐美, 迦琉, 思琳) 優先用夢書升5星 因為你唔會有機會抽到佢地5星

Q.邊到打最多經

A. 封域打經驗關 有紅票綠票版

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?

A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題

A.力量-物攻

智力-魔攻,補量

耐力-物防

精神-魔防

速度-行動順序

幸運-爆擊率 (法師法攻本身冇爆擊 升幸運聲稱可以減低被爆擊率)

Q.有冇攻略網站推介

巴哈

問問題工具

Q.仲有冇其他野要注意?

A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有廣告10石拎,總共30石

Q. 可唔可以用電腦模擬器玩?

A. 可以, 但係如果你用模擬器平台玩但係出左任何問題, 官方都有權唔幫你． 同埋如果有人想同一個帳號又玩模擬器又玩手機，建議唔好, 24小時內只可以引繼 3 - 4次, 第四次 好似 會被ban 24小時.

睇住攻略打輕鬆啲

我超鐘意個淫狐喎 邊個未做as任 記得cap埋

我都係上網搵

[A/I]《Another Eden：穿越時空的貓》(38）齊角-1中 希望阿妹有As

已開